林鄭：無與中共討論美國大選 只關心如何把香港與中國完全合併

林鄭：無與韓正討論美國大選

正在北京的行政長官林鄭月娥表示，與副總理韓正會面時無討論過美國大選，指關心香港融入國家發展大局的工作。她指美國與香港關係堅實而牢固，希望未來與美國政府仍保持堅實及相互尊重的關係。

林鄭月娥批評，過去一年美國官，持續干涉中國及香港內部事務，在國際關係中是完全不合理，強調每個政府都要尊重另一個地區及國家司法。

原文網址：

香港一早已淪陷

美國不用擔心，拜登會處理一切

支持

none of your business

是旦啦 香港淪陷係遲早問題 這點市民唔擔心
係估唔到美國都俾中共入侵咁解姐

奶共擦鞋最梗要

柒婆你邊有資格討論

講到出聲要滅港

與中國合併

關稅華：Hong Kong is not CHINA
被美國制裁嘅鄭月娥：No, Hong Kong is CHINA

係咪要種族清洗？

兩制？

三萬黑警可以盡情開槍殺死香港人都得

一國兩制死撚咗好耐啦

溶入大灣區~!

地理上填左深圳灣同後海灣 溶入

算把啦香港，中國連美國都分化到香港人重點抗爭

十分支持 大灣區

完美融合

賣港賣到無人要上面都唔想聽啦

完全合併

中國制同中國製香港制